====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour moi , une ville installée dans le vivant , depuis ma rue des Martins-Pêcheurs , dans le quartier Oasis , plantée de jeunes palmiers , jusqu ' à la plage de Manesman où mon père avait acquis un « cabanon » .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

